無槍無砲 光靠地址 美國總統特朗普險被殺

美國當局截獲一個寄給總統特朗普、藏有可致命毒素蓖麻的可疑郵件。

美國有線新聞網絡報道，郵件寄到白宮前被攔截，經過兩次測試後，證實信封內藏有蓖麻毒蛋白，只要吞下、吸入或者注入輕微劑量，便可導致內臟衰竭和死亡。

聯邦調查局表示，正與特勤局和郵政調查局合作調查事件。當局指，目前未有已知的公共安全威脅。白宮暫時未有回應。

【Now新聞台】美國當局截獲一個寄給總統特朗普、藏有可致命毒素蓖麻的可疑郵件。

美國有線新聞網絡報道，郵件寄到白宮前被攔截，經過兩次測試後，證實信封內藏有蓖麻毒蛋白，只要吞下、吸入或者注入輕微劑量，便可導致內臟衰竭和死亡。

聯邦調查局表示，正與特勤局和郵政調查局合作調查事件。當局指，目前未有已知的公共安全威脅。白宮暫時未有回應。

《紐約時報》報道指，當局初步調查相信郵件來自加拿大，已鎖定一名女疑犯；皇家加拿大騎警證實收到美國聯邦調查局要求協助調查。

又係班左膠

寄俾侵嘅信佢真係會親手拆親眼睇？

係咪有個化學中學老師寄過去

寄呢d野其實去到郵政就會爆煲
連白宮都入唔到 而且機乎一定捉到你 為乜

Breaking Bad

話就話險，但依d手段連777都無可能殺到

佢放到呢個蓖麻毒蛋白落去都勁其實

Mr white 用過

外國寄都捉到？法律都唔同

Antifa

一啲都唔險，明明人地輕鬆截

有lab真係唔難 而且外國化工料易買過香港好多

林鄭都忍唔住笑

謀殺罪兩國都有，可以引導

好似邊境捉咗

侵侵得閒到喺白宫拆信?

覺得香港應該無呢D檢查
因為睇死香港人唔識亦唔敢咁做

Mr White

如果個女疑犯係芝麻仁就好睇囉，我係CIA就屈佢係共產黨員，WW3 is ready